睇咗暴瘋語 又好似唔錯

套戲咁耐歷史 宜家先睇

雖然黃曉明做戲真係好撚鳩屎